{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025014",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "해우 울산점"
    },
    "text": "蔚山広域市北区ウガ1ギル36に位置するヘウは、ユッケ、サーモン、海鮮刺身、海鮮鍋の美味しい店です。 周辺の位置には亭子海水浴場と江東海水浴場があり、自家用車で5分の距離、一山地と三山洞は自家用車で30分の距離です。 ヘウはデート、飲み会、家族の集まり、誕生日、同好会などに多く訪れる所で蔚山最高のビューと新鮮な海産物をご提供しております。 ヒラメ、マダイ、ブリ、メイタガレイ、ボラなど旬のおいしい魚を使って刺身をご提供しています。 シグネチャーセットにはヒラメ、マグロ、マダイ、ユッケ、ボラと一緒に様々な海鮮20種類以上を新鮮でおいしくご提供しています。 そして熱い食前アワビ粥と飲んでからは辛い海鮮鍋とアワビたっぷりのムルフェが楽しめ、蔚山海ビューも一緒に楽しめます。 アクセスは自家用車、タクシー、自動車を利用する場合、ネイバー地図、Tマップ、カカオマップなどで検索して位置を確認することができます。公共交通機関を利用する場合、蔚山市外バスターミナルから133番バスでコッバウィ方面に14分、城内から411番バスで月見サービスエリア方面に28分移動し、ウガ村下車して189m降りるとヘウ蔚山店が見えます。 駐車場はヘウ蔚山店専用駐車場があり、無料です。メニューにはヘウ階段単品、心配が解けるヘウセット2人/ 3人/ 4人、皇帝ヘウセット小/ 中/ 大、韓牛ユッケ+肉刺身、サーモンの刺身、ムール貝ラーメンなど、様々な海鮮と刺身メニューをご提供しています。 友達、家族、恋人、職場の同僚と一緒に大切な時間を過ごすために訪問してくださった方々に細心の食べ物と配慮を準備して思い出をプレゼントするヘウ蔚山店です。 テレビ番組の生放送、今晩出演した食堂です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘウはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヘウは蔚山広域市北区ウガ1ギル36に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘウで提供されている料理は何ですか？",
            "answer": "ヘウではユッケ、サーモン、海鮮刺身、海鮮鍋などの料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヘウの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ヘウの周辺には亭子海水浴場と江東海水浴場があります。また、一山地や三山洞も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ヘウのシグネチャーセットにはどのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "ヘウのシグネチャーセットにはヒラメ、マグロ、マダイ、ユッケ、ボラなど20種類以上の新鮮な海鮮料理が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ヘウへのアクセス方法はどのようになりますか？",
            "answer": "自家用車やタクシー、公共交通機関を利用することができます。自家用車やタクシーを利用する場合は、ネイバー地図やTマップ、カカオマップで位置を確認することができます。公共交通機関を利用する場合は、蔚山市外バスターミナルから133番バスでコッバウィ方面に14分、城内から411番バスで月見サービスエリア方面に28分移動し、ウガ村下車して189m降りるとヘウ蔚山店が見えます。"
        },
        {
            "question": "ヘウの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ヘウ蔚山店には専用の無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ヘウのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "ヘウのメニューにはヘウ階段単品、心配が解けるヘウセット2人/3人/4人、皇帝ヘウセット小/中/大、韓牛ユッケ+肉刺身、サーモンの刺身、ムール貝ラーメンなど様々な海鮮と刺身があります。"
        },
        {
            "question": "ヘウ蔚山店はどんなイベントやパーティに適していますか？",
            "answer": "ヘウ蔚山店はデート、飲み会、家族の集まり、誕生日、同好会など様々なイベントやパーティに適しています。"
        },
        {
            "question": "ヘウ蔚山店へ訪れた人々に提供されるものはありますか？",
            "answer": "ヘウ蔚山店では細心の配慮と美味しい食べ物を提供し、友達や家族、恋人、同僚との大切な時間を過ごすための思い出をプレゼントしています。"
        },
        {
            "question": "ヘウ蔚山店はテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "はい、ヘウ蔚山店はテレビ番組の生放送に出演したことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 608
    }
}